迷途ASSHOLE仔 求指教

小弟今年BU CIE asso YEAR 2 畢業
GPA只夠分升TOP UP
CIE 個TOP UP有OFFER
去OU IN TOP UP都有OFFER

我就比較中意OU個環境同個學科多D
BU CIE 果個就一般

想問下各位應該揀 OU TOP UP 好定 BU CIE TOPUP?

bu cie好似係bu本部出cert?

兩個都無用

係 但其實去見工 人地睇你果科 BU都無開過 同埋睇你個DSE成績 就知係ASSO仔

講多D OK?

咁ou一樣姐 佢去睇返你cv
係咪兩科野係完全唔同area先

都算幾唔同 OU係做實驗多 BU果個就上堂背野多

放棄啦
唔好再燒屋企人錢

讀完TOP UP跟住?
咁燒錢試下去外國睇下比唔比你跳foundation直入U
唔得咪燒多一年讀個foundation take番你讀過既爆GPA再升英國TOP5大學

點解唔升poly pt poly pt cert 同本部一樣